［多圖]有冇人養緊豬？

屋企附近啲單親豬仔，
近排已經脫離左老母

都冇推跌啲垃圾桶搵嘢食

仲成日企係路中心

睇真啲先見到有兩隻

鐵兜入面仲有飯菜

有冇傳心師同佢地溝通

想知佢哋食午餐肉同腸仔時係咩感覺

夜晚影豬你都夠膽

邊到有第二隻

係車度停低影過去

右邊樓梯度